支那共產黨最叻兩樣嘢

一. 恐嚇

二. 扮可憐

恐嚇易明，不外乎殺雞儆猴，透過展示出殘忍嘅虐待同野蠻嘅行為，令你覺得佢係冇底線，最後你就唔敢同個癲佬對抗。

但世間總會有人唔撚驚，亦都有人係支那共產黨恰唔到。

呢個時候支那共產黨就會扮可憐，話自己被你欺凌，然後不停話自己好慘好慘，最重要就係保證自己會改過自新，但實情係一有機會就陰鳩你。

睇到呢度，就知支那共產黨其實係石堅，唔狠下心腸，徹底清除支那共產黨，佢地只會一次次捲土重來。

Me喺度大膽講，支那共產黨遲啲一定扮死狗，扮可憐，大肆宣傳自己俾美國恰，如果美國俾支那狗呃一呃，慢咗做嘢，一定俾支共反cup。

利誘

用錢賄賂有權力嘅人
用錢解決到嘅問題就唔係問題

老實講 所有支那留學生都係間諜

喺支那冇錢冇權，點俾到啲子女出外國讀書？

只有黨員先允許有錢有權

一般人只喺得果幾千蚊人工

飛機錢都唔夠啦

錢對另一國家最高權力者誘惑好低

不過用黎籠絡媒體 中層權力嘅人 例如議員 商界領袖
效果就好

其實鬥癲架姐

好撚擔心China joe

你擔心佢唔死？

然後上台救撚咗支共
滅共心意唔堅決真係仆得街

pishhhh

所以一直都有人話核平係唯一出路

唔駛宣傳, 美國D左癌一直都屌緊侵侵逼害緊中国

最勁係間諜 滲透
你睇國共大戰同依家既白左

讀過歷史都知
自己處於下風
就話要全民抗日
自己處於上風
就話要解放全中國